屯門公路塞足三日

我屌你老母

真係痴撚線.星期一岩岩返新工.連塞三日.無一日可以預到時間.日日都差唔多遲到咁濟

第一日住屯門定第一日出城?

三日無屎痾都無塞成咁

好快變待業

一小時塞車生活圈 只售 20,000 蚊呎 仲想點 抵到哭撚左

住撚左廿鳩幾年

再係咁應該好快

留名等睇俾人炒

如果行汀狗既 基本你要比你預期既預多30分鐘
行荃灣既就15分鐘啦

停撚曬係到

好似又炒左

沙倉上斜撞到啪啪聲

又塞緊

得返一條線出九龍，未上車嘅唔好中伏！

屌你啦司機

區議員可唔可以幫下手

班廢閪炒撚死佢算la

下路都塞緊

騙

黑警唔係話清得好快既咩

話現場有化學品洩漏發出刺鼻氣味，有排搞呀！

上路塞爆下路都走唔甩喇～

今日繼續

每日日常

唔塞車嗰日試吓去買六合彩，話唔定都可能中4獎

啲仆街個個行影線，依家影線都塞塞地

頭先見到兩部車死火燈停低左
一條濃妝後生女係2架車中間打緊電話
前面係Tesla

屌 上左巴士肚痛

不是針對誰
但屯門所有司機 車 乘客
都是垃圾

已經塞左8個字，仲未見到條橋

宜家先黃金海岸，我睇黎無一個鐘都唔得

新聞無講咩事

屌佢老母 塞撚足3日 今日仲要塞到屯市

612一周年又不合作運動

補返張圖

拜謝兩位神級女車手

話現場泥頭車撞漂白水車，有刺鼻化學品味，消防處理中

前面有依單，後面2條女又撞多單

弊啦！

叫佢死撚左去啦垃圾人種學人揸車

根本馬路上有7-8成司機都唔合格，轉彎踩晒線，又要快反應同預感又差

仆街新都對面一轉左未入屯公已經行唔撚到

屌果2條女唔該你有上連登既，咪撚再揸車呀屌你老母臭閪
塞緊車麵可以撞你個閪牌買返嚟ga？
你老母個臭閪依家百幾人係轉車站等緊你呀臭閪

今日有排塞

我都係呢個位

屌佢兩個老母啦

一星期三日都唔夠.塞足五日.
呢個星期返新工無一日可以安心準時到公司
日日都趕頭趕命

唉 行大欖算

612屯公和你塞
全面進場

屯公真係好撚on9 一撞車就塞到仆街 dklm 依家又塞

搭巴士訓醒都仲喺屯門公路

住屯門真係慘撚到。
返五日工 有四日都有人炒車 日日塞

屌唔識揸咪撚上highway啦.一個累全家

塞到67，元朗都出唔到

仆街有少少急屎
利申公路都未上到已經塞緊

轉車站有廁所

公路都未上就落車啦

今日又塞乜，仲要深井塞返去新墟

屯門方向要生生性性呀

過左尾站

遲到又係比人屌，射波又係比人屌，一陣搭車返轉頭算，返屋企訓

已經係轉車站企左個幾鐘

好垃圾

去到兆康

d車轉左行大欖攪到元朗上水方向塞死

7點塞到8點on99

你想佢點幫手

今晚收工時間屯門方向就會塞
今晚又可以推返個post上黎

259！

轉車站263而家咩情況

手足

屯門人爭氣啲啦屌佢老母

塞咗半個鐘仲係紅橋

鄧寇克各位比d力忍實個

弱智先搬入屯門住

利申: 屯門撚

屯公唔塞車先係新聞

7點上 8點仲係黃金

和你塞...

屯門公路無左兩線

人都癲

呢個塞車好多花生食

訂1間公司附近酒店住下啦 依家酒店咁平
話晒返新工 就唔好遲到啦

和你塞

車龍8km

自從開學定啲人wfh完之後日日炒車
屌佢老母係咪唔識渣車

搭鐵啦 多左好多人

各位 我係住九東嘅手足
食個靚早餐先

射波算啦今日

屌你老母屯公

有無撞車相？

大欖點會倖免，早兩日都塞到仆街，出美孚塞多4個志

係泳池企左係到 仲要返觀塘

屌你老母到底識唔識揸車
好想落車屌佢老母484

係咪入唔到屯 尖咀等車中

有冇人知下路係咩事又塞到仆街

屌，係屯門官中轉出去個位塞撚左4個字都重未郁。仆街

7:30屯門上巴士，而家巴士過左汀九橋

(元朗國轉車)

屯門人既報應

Dklm 屯公真係得不合作運動個日唔撚塞車

diu你呀
咁L豐富嘅!?

屌你老母d 大車渣屯公可唔可以安份d 呀

番觀塘真係建議轉工
咁耐過出港島

仲耐*

屌你老母

落車食早餐未?

7:40上車，先過咗華都小小

係屯市條路塞咗半個鐘都有

現時情況有啲好轉未？

華星

一個星期遲足三日 屌

落車食lunch啦

各位 我係住港島南嘅手足
食個靚早餐先

痴鳩線 係上水入屯門都塞車，原來係屯公塞返上去

屌你老母塞撚夠未巴士都上唔撚到

整返碗嗲牛麵先

塞左一個鐘

我要攬炒，和你塞

太滿？

你都痴撚線 梗係左cut右cut先係行屯公既spirit黎架嘛

諗住買個睡袋係公司訓

根本係屯公炒車應該永久釘牌

7：55上車仲見到三聖

屌你老母兩個禮拜炒足咁多日
下個禮拜轉搭黨鐵

依家入屯門連巴士都冇架

612 罷工大行動

又塞.....

又塞 塞到豐景園 屯門泳池對出

又快又平

0735屯西上車
0826仲係屯門

屌你終於見到轉車站 撞車既司機 我屌你老母

大欖又咪屌

日日冇撞車都塞10零分鐘 一撞就半個鐘up

7點上車，依家仲先過左轉車站少少

迫人坐黨鐵

今個禮拜真係痴撚線

清左大部份了

應該捉佢老母去鞭屍
佢一條撚樣害幾多人呀？

7點鬆d 九龍入元朗 轉車站個到已經見到對面開始閪

應該整條路肩轉for 撞車時用， 起碼唔駛完全唔郁

屌 咁塞法射波算
利申 係巴士上面塞左半粒鐘仲未出到屯門

全部直情停撚咗咁

7點半上車
1個鐘終於到華都

真

岩岩上左巴士先睇到 好彩有位坐

好多人落車

大欖都塞緊

7:10 上車
8:30 黃金海岸

上水入嚟仲塞緊，終於感受到屯公熱鬧氣氛

720上車
833仲望到屋企

屯門公路

你老母見到啲私家車就火滾
應該返工時除咗廢老冇兩蚊車坐
連搵食車以外嘅都唔比行屯公

仲未有車入去

一出博愛冇咩點塞

波已射，搭車返屋企訓

係全個香港都係
屌

見到有司機飛奔去路邊痾尿

塞撚到落巴士站D巴士站都埋唔撚柒到

廢閪炒, 點幫

屌搭黨鐵要用多半個鐘
不過平就真

行大山出九龍 分分鐘喺最撚快

出屯門D巴士塞尻死哂入條撚

飲埋杯茶就上樓扮工

每朝係對面線望下向九龍方向既車龍...

而家家仲有冇塞
好彩呢排唔多野做
番到去都係柒
塞就塞啦

唔知炒車關唔關事
263入屯門條隊長閪到...
9點堂
而家排左30分鐘
目測一架車上唔到

七點西隧返屯門 一過完橋就心諗 呢鑊你地重唔仆街

Wa 睇吓地圖全區紅晒 點返工？

直接7-9禁止私家車上高速公路
冚家拎日日唔係私家車就貨車炒

一個鐘連轉車站都未到
612一周年和你塞屯門牛限定

好撚急屎

住大西北一定要考個電單車牌
你睇平時塞爆都好，班電單車友照樣通行無阻爽到震

有西鐵唔搭既後果

搭撚左個半鐘先到轉車站，屌

其實諗諗下會唔會係612不合作運動？

係咩站？

屯公塞車 每日限定

屌你 塞到2046 7點上車坐撚到痛

每日就估條龍入唔入到屯門呢

黨鐵不了

咪得戚呀你風水輪流轉嘅啫

其實都係直行姐屌 點解會炒到咁撚勁

倒塞返落大欖元朗天水圍
利申 用左45分鐘先出到天水圍

今日好撚誇張
612週年紀念特別版
屌你老母其實架貨車係咪手足黎

平價黨鐵可以一戰

屯門無車出到去 你邊有車入屯門

罷黨
一早買咗九巴月票

城隧 條人龍已經摺左幾摺
目測超過50人排緊上車

我已經跳左車轉廢鐵

黨鐵專登日日炒一架車 你班撚屌就要死死地氣搭鐵

搭鐵你以為舒服好多？

小五同老豆仲有啊妹返大陸,
係深圳坐大巴去一個叫英德既地方..

咁上車之後,
唔知食過d乜同飲左好多水,
忽然間又急屎又急尿,
而且車上面又無廁所,
我就同我老豆講好急尿(唔敢講急屎),
佢就話:
「大巴陣間會停係d加油站度,
比d乘客落車去廁所既.. 你忍下啦.」
咁我死忍爛忍, 終於忍到去加油站.

但係, 個司機話:
「最多停5分鍾!!」
我又岩岩同我老豆剩係講急尿,
所以我去到個廁所淨係痾尿,
不過我痾尿既時候唔小心用力得制,
屎忽滴左d屎出黎,係呢個時候,
駕車都就黎開, 咁無辦法, 唯有上住車先

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味,
我啊妹就問我,你係咪賴屎啊,
我死頂話唔係.
不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,
車開左一陣, 我唯有認我係賴屎,
仲好急添.
我啊妹呢個時候笑到仆街,
我老豆都忍唔住笑左出黎,
不過我都無理佢地,
叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很..

我老豆於是就拎番我地上車前買返黎既飯盒個食盛發泡膠盒出黎,叫我痾落個盒到, 我急得好緊要,無辦法唯有頂硬上,好彩, 我痾既時候,d其他人都訓曬覺,不過有d人訓ge時候,面上都帶有猙獰既表情,因為真係好臭.

痾完之後,我就連個飯盒扔落窗出面.
可能我無蓋好個盒,扔出去既時候,
d屎飛曬出黎,痴落車較後面既窗上面.
我老豆,啊妹見到笑到仆街,
我叫佢地唔好比人知道係我做出黎,
好彩d人訓著曬.

但係d人訓醒之後,見到個窗痴曬d屎,
就個個o曬嘴,有d人用普通話話:
「哪兒來的屎啊?」
我當時魚到爆, 驚比人篤穿,
我老豆啊妹就恥笑我😂

直到落車, 我老豆話比曬所有親戚知,
d親戚直到依加仲係度講返件事....😖

屯門站？

貼撚成咁

唔撚講以為係中國深圳鐵

今日係比平時迫左少少

房事台：
屯門南站正嘢
龍市糕糕糕

我都認同
D垃圾女司機搞撚到

Yes

屯公一向都和你塞

下唔係有化學車反車咩

#交通消息

屯門公路嚴重擠塞，龍尾兆康苑。懷疑化學原料車與泥頭相撞，現只開中線行車。

前後見到4個人走可能有你份
我仲喺架車到堅持緊

+1
我開始擔心緊急尿既問題

「明知會塞車點解唔早啲返？」
大佬6點幾就炒我係咪要5點出門口

慘。。下班要15分鐘後

買tm樓
掃管fxxk
on99
又唔係平好多

著咩色衫

紅橋上車 搭左1個鐘先到珠海學院

cls 搭巴士 成個半鐘都未到屯門轉車站？ 等炒

車龍長達12公里

0722上車 答緊你 真係未

上斜路都撞車 jm9？

其實今日係屯門罷工日
你地唔知咩

特登預早幾班車
你就炒得咁撚勁CLS

區議員可以阻止到炒車?

買滿名山係high high

坐撚左成粒鐘終於見到條皇珠路 多謝大家

D車倒流翻大欖隧道
我天水圍969x 一個鐘到隧道

區議員幫手係屯公每隔1,200米整個絞刑處刑台
一炒車麻煩個司機自動波行過去自己搞掂自己唔該

黎明行動6. 12

黎明行動非常成功

我搭緊鐵隔離有絲打F5豎緊呢個Post

對面都塞撚埋屌你屯公撞車起碼釘牌三年

保險條款應該+多條唔包屯公炒車既意外

尋日碌fb見到有區議員話收集屯公意見，好似聽日傾
搵返係邊個先

係咪我

打大欖已到上環
謝謝大家

平時上巴士前都會check馬路的事
但見今日咁好天應該冇乜野啦就冇check
落到去見506條隊排左一百人都冇理
上左59m就gg

你係咪坐咗係度？cap連登圖同個friend whatsapp?

【屯公出九龍兩車撞 車龍近10公里】

612和你塞

好天同炒車無關係喎

死變態毒撚

爭取下開返條屯門碼頭到中環船已經幫到好多

Agger 中大伏

香港是否太易考牌
有好多人根本唔適宜渣車
佢自己死唔緊要最慘係累街坊

你好樣衰

同事問我：點解你可以成日都遲到嘅
我：因為屯公日日都塞啊！dllm

屌你老母我隔離得個阿伯玩Candy Crush

好彩唔係

屌塞到傻閪咁 屯門真係狗也不屌
元天都好過佢

贊成不過應該唔平

2單

希望唔係我

我錯左 低估左屯公

個個隔離都係阿伯既

Or 爭取下啲時速限制咪撚一忽忽一時70一時80已經幫到好多

其實好多嘢可以做 咪撚咁on9

屯公狗也不屌 cls

Hiiiiii係你啦

屯門和你塞行動成功

原來係我 屌

塞到去大欖未？

右下角個水印？

7半上車 8點3泳池
落車搭輕鐵 都係上唔到車
果斷番樓下食早餐

係其他post見有老闆問
點解你唔搬出市區住

苦中作樂，咪踢爆佢啦

住屯門d人手車平均係差d

之後斜對面個阿伯玩Pokemon Go捉撚到手軟
屯門公路我再三屌你老母

大家點check交通情況

Cls
8:20上車
依家仲係屯門

自從有59A就好少坐59M

不過都係一樣塞

大把7點上車依家仲係屯門

咪google map睇下條公路乜撚野色
通常見到經血咁撚紅就知咩事

有冇人知新界西內部有冇事
天水圍去屯門

7:40上車轉車站都未到呀

8:30 虎地龍尾上車
岩岩上屯公

7:27上962C 而家岩岩先過屯轉 落車都應該10點 真係飛轉台灣都得

拉

咪由佢囉

見到506排過百人都知出事啦

我其實只係想去轉車站轉車

企喺巴士啲靚女好慘...

肥婆就繼續企

屌那星 坐撚到我腳仔軟 啱啱過事發地點

就塞完 加油

53啦

我以為係黨鐵506出事仲心諗 好彩我唔搭黨鐵

其實一直拉緊
大多數人都自動波用不推文

平均多少少時間，但屯公塞一塞車就係咁先

屌你老母隔離個阿叔好似塞撚到燥底成個人彈撚左起身嚇左我一大跳

學倒野

訓醒發現自己仲係屯公？

潘智鍵

佢頭先一直用手機打麻雀同玩Candy Crush但突然就收埋左部手機之後成個人原地彈左彈唔知做乜撚

柒頭

萬念俱灰

想jump

N年前24$都做唔住
依家收你40$你會唔會坐?

過咗終點線
0722-0912

我有錢搬出市區我洗嚟翻工？
邊個問我實照實答

屌你老味 好似有人瀨屎 好撚臭

屯公個設計都有人講過有問題 成日4線變3線 跳嚟跳去 啲大車司機最鍾意就係左穿右插

建議智商無 120 唔好入屯公，入屯公要考番個屯公牌

比左幾廿蚊行大欖再早出幾個字門口
都係避唔到

發現中伏果時已經上屯公 果時屯門內面仲未塞車

出入都塞 屌你老母屯公

屌佢透過車窗望撚住下面條馬路

輸左發脾氣姐唔洗驚

插插下898

三罷手足黎 原諒佢啦

塞到連成條元朗公路都收左皮

屌你老母佢手機又唔玩訓又唔撚訓之後係咁周圍望成撚個過動兒咁我真係好撚驚屌你老母

勁撚過大三罷 前幾日一日9單炒車 屌

拍得住收工時間嘅觀塘道

612 大成功 成就解鎖 屯門->中環 3個鐘

老老實實，區議員係唔係幫唔到啲咩手

屯公周邊多咗咁多人住 屯公又日日咁嘅閪樣 $40絕對值

七點半上車 上到屯公過咗炒車位終於順返

觀塘道係塞，好少撞車

驚佢攞把開山刀出黎斬你咩

屌你老母中型車乾地大直路上斜都會炒到咁
點撚樣做到

預早返工根本無意義, 已經搭7點車, 咪又係塞

一日來回成舊水
就算有船都睇死繼續塞

開內陸機啦屌

40可以接受
比坐巴士多廿蚊但可以訓多陣都抵返

我想講 住元朗 係大欖隧道上車都塞撚住左 三日都係
住大西北真係冇人權

可以理解

今日特登比錢行大欖
平時係咪都咁塞?

準備好轉工未？ 老細問你點解唔搭黨鐵點解話？

好貴

炒車既即時停牌一年先
好似啲公務員停薪停職咁

緊係叫政府資助啦 咁撚多錢

咪係 唔係住碼頭又要搭程輕鐵 住得北少少起碼四個字先到碼頭
真係有得賺啲船公司就主動R嚟做啦

平時半個鐵就到今日成個鐘

考完P牌一年唔駛睇哩數唔駛再考就可以甩P
咁撚易考

258X行大欖

元好多車, 天既都要近西鐵先爽

平時最多排下隊慢D排隊上橋 通常都好順
呢幾日係收費亭已經慢駛
我唔知點講好 新聞只會講屯公撞車 個個都諗住塞屯門 但因為果邊塞 個個都要上汀九 搞到連呢邊都有影響
屌佢老母有時入大嶼山果條路塞又倒灌番大欖搞到上唔到汀狗橋 真係好撚無奈

住屯門，返工使唔使清一清腸胃

屌那媽，D巴士塞住曬係屯門公路，係荃灣想穩架巴士入屯門都38分鐘一架，唔講仲以爲自己等搭緊直通巴士去支那。

Cls，塞到連元朗朗屏內街都塞

住村 去黨鐵站耐過去大欖多多聲老細俾次機會

咁細車炒一炒半粒鐘搞得掂
今日係大車仲要漏埋化學液體咁危險應該停牌重考啦

琴日早左啲唔算太塞 今日用左成個鐘先到大欖

有小小肚痛 好彩出門口飲得唔多水

波已射真係多撚謝哂

同車

已經連續3日

點解要咁對大西北既人咁多位司機生性D好唔好

搭巴士好過喇 懶勁

我見到炸，佢點行上大欖

大西北返觀塘嗰啲, 返到公司應該夠鐘放飯

三日都撞呀屌我都唔想 下星期再計過啦

其實船既成本真係咁高？

日日睇住屯門牛出市區真係好撚正

巴士 村巴 自駕 無一倖免

西鐵?

係咪未通返，被迫搭黨鐵

Hi, 天水圍上車成粒幾鐘都未到大欖

笑右

屌同你一撚樣

d泥頭車平時已經渣過百 成日都隊住d 細車尾

730上車 啱啱過轉車站
1030應該返到掛

陣間飛機都出事

我friend老婆仲搞笑
渣車有前冇後
要人幫佢拍車

屯公撞車罰一萬
或者立刻強制上改進課程

肥仔車神就唔好揸車啦屌你老母

元朗頭先出上水都喺博愛塞咗好撚耐

屌你老母我返銅鑼灣10點 7點起身搭7點半班車都搭撚咗兩個鐘 9點半先到

依家塞到屯門區內都塞死哂

碼頭未必夠位, 大機會要擴建, 買船, 油費 乜費乜費
仲要由屯門碼頭去中環/尖咀路線都算遠
計返通漲, 船費20-30起跳

依啲人都可以pass 你就知香港執照實在太公廁
密度高既城市反而可以鬆到咁樣

廿年前都$27

真
屌佢老母屯公次撚次去到深井位過線必撞

揸車
已到

係, 打漏左
係27+20 up

7半出門口未上車已經見到派彩
果斷揀咗大欖
8半返到公司

屯門撚

游水過去仲快

臨執個陣每日得1100人次

易你老母咩，係個官鍾意合格就合格

自從開學之後就係咁塞
On99
疫情前都唔會咁

好心立法禁女人渣車啦
乖乖地坐副駕幫司機含撚咪算囉

第一口孖寶 頭關屯門 即尾關屯公

爽皮，翻到去就食晏

其實唔洗堵路 全世界一齊返工返學已經塞死條路

800屯門上車 啱啱過咗轉車站

受屯門公路意外影響，車流已由青雲路一帶延伸到鳴琴路。
輕鐵服務 505線 建安站至山景南站受阻 3-5 分鐘。

塞車塞到輕鐵

一部車搞到成個屯門收皮

【光復吾土 身土不二】國際戰線 (彭定康 特朗普 佩洛西 魯比奧 約翰遜 山尾 志櫻里 克鲁兹 田納特) 對香港人的說話

其實兩單
仲有兩個臭閪係屯門公路轉車站對開條中線壞車

8:30-9:50 龍門居-轉車站

痴線 睇google map成個紅圈出左嚟遲到啦屌

企撚到腳瘸啦屌

0830上車 1000到左四美街

重塞緊？

未到轉車站已經射左波，去荃灣搭返轉頭返屋企

我0800上車 啱啱先過轉車站

同你差唔多

過左事發地點好快到

元朗塞內街同大欖 過曬就無事了

0730上車 1003 黃大仙

希望1030返到Office

今日係黎明行動級數
成個新西癱瘓哂

9點上車 1015先到轉車站

我都想講 最近多左過線撚....

剛上屯公要塞幾耐

塞到2046

起馬個半鐘

番到去夠鐘收工

環保post

唔怪得今朝觀塘啲內街咁順
原來屯門班牛屎佬塞住左出唔到黎

你架車水陸兩用?

今朝龍翔道係罕有嘅順暢
因為無咗屯門元朗天水圍啲車

最大單果單係男人揸

增加區內就業機會/ 寫字樓係咪實際啲遲啲屯門南延線、然後又起多幾十幢，所有交通都會不勝負荷。

到時朝朝行隧道過大嶼山再行青馬出黎
即係住屯門仲慘過住東涌

先唔講值唔值得擺係屯門
你多左寫字樓即係再增加工作人口入黎屯天元
交通配套頂唔到啦

唔限制私家車數目點搞都死

無得搞
始終啲商業活動係晒九龍港島，起一百橦寫字樓都冇人會租

咁相對區內工作嘅人都多咗，出去嘅人咪少咗囉。至於你話多咗人入屯元天，交通配套點會頂唔到？依家返工時間都係出九龍塞，而入屯門果條路係返工時間基本上唔會點塞。

我就住東涌嘅，唔明點解話慘過住屯門，明明係屯門公路日日塞，青嶼幹線就永遠暢通。我揸車返工時間半個鐘出到油麻地，屯門撚平均幾耐到？

屯公有邊日唔塞

今日老婆問 關唔關612事

其實仲有好多方法，彈性上班時間/ home office等等，不過公司又唔肯搞、政府又唔鼓勵，結果咪屯門人受苦囉

睇字啦咪話住屯門慘過東涌

塞咗兩個鐘

放心
到時屯門同元朗國大軍殺到你都幾難朝朝半個鐘出到去

我區外入屯門返工，今個星期打左幾次電話比老細話會遲到，
因為屯公一撞就冇車出黎，區外冇車入到屯門呀!!呀!!!!!!

住屯門簡直on9
成家人車錢油錢同時間都超過成球野咁濟

你可以搭西鐵

出去嘅人按理係會少左, 但必然多左人入黎, 無論公路定係區內都爆上加爆

11點出發，12點前塞唔塞到出荃灣

7點10上車
10點半到金鐘

西鐵又係on9
無啦啦兜個大圈
仲要唔知幾時有人衝入嚟打人

我今朝淨你見到一架水碼車同jazz/fit仔撞
就收左屯元天皮

仲未到轉車站

唔係點成為香港最長鐵路

最鍾意睇到人塞車急屎

返到公司了 恭喜我

有冇比人yo

睇到想喊

8：30屯門上車 11點終於係中環落到車

緊係有啦 扮撚哂野咁問做咩今日咁遲返呀
即刻有個句講個句

住新界 做咩出9龍過海

理論上係啱，不過現實上實行有少少難度，情況有d似7,80年代屯門發展新市鎮嗰時都標榜區內有工廠，有就業機會，但現實係係入左去住嘅人因為工種或者其他問題，好多人都要出返市區做嘢。另一方面，因為屯門區內工廠請唔到區內人，當時甚至有廠要出廠車喺市區接d員工入屯門返工。

馬鞍山山同屯門都係山旮旯，點解馬鞍山貴咁多

呢個post 入面d屯門巴打唔知返到公司未呢

請問塞完未

直達你屋企好唔好

一早肯起條鐵路喺青山公路咪好囉

其實點樣先可以喺塞緊車嘅時候撞車？

妹下妹下先易撞

屯門返工算啦

老板：塞足三日都唔早番 五點有塞咩

兩條女就可以

西鐵真係直達我屋企

借個靚位，有班人改咗《念念不忘》嘅詞，整咗個MV紀念612，希望可以提醒大家毋忘初心
大家可以入來push吓，P牌推唔郁

【一週年】念念不忘612 MV

10點見到新聞話7點撞以為搞掂照上960
仆佢個街瞓醒去到信德11點半

呢個係屯門常識，排清毒先好上巴士

yap 定尿片

咁塞法，一定屎忽貼棍。反應慢, 分心, 距離感差, 香港腳發作 ... 咁咪屎忽撞棍囉

當時係政府收碼頭使用費太貴，油費又未到好貴
碼頭因澳門船整大左，依家夠用
但埋返數應該30－40走唔甩，因客量無可能似962系多到車海咁都載唔曬

例如朝早10班車 59x屯門出旺角 屯公塞車d巴士咪塞死哂係屯公冇車比你搭

兩萬幾蚊呎咁多地方揀但你揀屯門可以點

塞車有班人見你條線快少少就好鐘意Cut過黎
所以我自己塞車都同前車好貼 so far都無事 因為車速慢

但係依幾日連入大欖都塞 到底想點

屌你老母一開學就日日塞

和你塞都冇咁大威力

落左車食個早餐然後返屋企訓
on9 屯公

終於落到車

9點上車到依家......

地鐵去唔到？

根本荃屯鐵路係一定要起
輕軌咁樣都嫌貴唔撚起
一條西鐵冇可能應付到
自己屯門新市鎮又冇產業
個個出去返工

而家3點9喎 有冇咁誇張

坐成6個鐘？

架車去到置樂就落左車啦, 成粒鐘都唔入公路

一樣
坐左大半個鐘車
然後落車行10分鐘番樓下食早餐

好撚好笑呀？

你地射波定之後再慢慢返

因為個個都一早出晒去塞其他路

今朝嗰單又係呂司機

射全日啦反正都要比錢睇醫生

多AL, 唔返咪唔返

有得揀唔會搭黨鐵

屌喇星
射完波 岩岩搭車出九龍
又塞過屯公好野

係，返到公司坐咗兩個鐘就放工

依家又塞過

番屯門 差唔多到轉車站位置 快線撞左